【正面討論】【好奇一問】 浪費警力要坐幾耐

一直都好好奇如果報假案係會坐幾耐？同罰幾多！
我本人就十分憎恨啲浪費警力嘅人嘅。
你地諗下 一個係咁個個係咁
咁警察局仲邊有人！
如果你地咁做就真喺十惡不赦喇dngh
你地千祈咪喺612咁樣浪費警力法阿
因為我覺得咁樣做真喺好唔理性
你諗下 香港警察得33663人
部份都要去陣壓你地班為香港發聲嘅人
你如果亂報案
邊個維持治安
邊個去鎮壓你地班粉腸
所以我地612要和平示威
保持理性頭腦
避免同警察發生正面衝突
都係嗰句 咪l浪費警力阿
同埋答下我想問嘅問題 Thanks
#林奠下台 #反惡法 #抗戰到底 #理性示威 #反送中